東京食屍鬼RE:117

漢化

英文版

係食屎啊

舊多做乜

舊多

睇名

最後張圖，我睇左啲咩

舊多

越來越鐘意佢

睇左二百幾集原來攪笑漫黎

其實有冇人同我一樣越睇越唔知RE做緊乜
畫到好亂又唔知邊個打邊個
金木研一時又屈人機一時又畀人屈返訓晒地咁
做乜9...

最後一張點呀

你冇心睇吧

今集董香
幾時先有金木同董香正式對話

金木係勁，唔代表佢可以一落場rampage 人地架

冷豔酒吧妹

佢個腦要熱身 愈Ff愈勁

龍澤係唔係死左 ？

以前仲以為套漫畫最後會有真戶VS董香的劇情，呢家咁樣發展睇來冇。

前一集講到CCG個實驗室好似有好多RE的培養瓶，好想快D繼續講呢條線。
同埋小丑軍團渾入咗D人類呢單野，睇來仲未爆俾傳媒知。
之前依子同黑磐講話想搵返一個朋友(董香)，呢條線仲會唔會繼續。

一集就想解曬董香+曉+亞門+雛實呢四條友超複雜既關係

未解哂既 只係係去之前幫佢地熱身 又幫讀者重溫下 我幾鍾意今集

Lm

一樣
呢啲對白真係唔可以少

英譯中真係睇到搲爆頭

其實唔關事 我覺得係翻譯問題
以前D翻譯都唔係咁差 現家集集都九唔答八

原本翻譯組唔再做
宜家係吧入面啲人幫手漢化，質素自然參差好多

舊多真係痴撚線

D畫風感覺變左好多
但幾鍾意

其實點解佢要做埋D咁GE野，隔離宇井呆撚咗。

畫風好好

舊多 根本係蝙蝠俠裡面既小丑

This city(Tokyo) needs a hero.

正啊今集 講番佢地內心 不過好似有小小拖

畫風同個 feel 好正

超展開左咁多集點都要回下氣講下內心戲

睇得出董香好想金木去理下自己

放置play緊

個作者其實係咪專登唔畫讀者想睇既野
重聚之後都係得d零零星星既對話同交流
上話結尾金木同亞門見返面，但係今話又提都唔提佢地講左d咩

由第一章已經係咁

自從變白頭 已經等緊佢

阿門隻手生返出黎呀?

Re金木有番記憶都好少交流
第一部白頭之後其實金木都好著緊董香點諗
當然現家可能都仲著緊 只不過有太多野搞

仲等我咁期望今話金木同阿門既對話

金木依家係王 女人既野放埋一邊先

上次場戰鬥咪證明左係佢自己嘅道德價值同正義感令佢比人當失敗品囉

等多排啦 金木大多野要處理
同董香對話一定會有 但目前劇情要定下黑山羊下一步行動
同埋成員之間既矛盾

金木佢扮唔care其實全部野佢都知道, 上次雛實咪扮曬唔理最後咪又all-in去救人

政明明幾正
夾硬寫死佢

第一眼睇以為你回緊呢句